wanna one 你地覺得邊個最靚仔同樣衰

我覺得冇乜邊個特別靚 如果一定要揀應該珍映 樣衰就智聖

有冇未出道既相睇下呀😇

賴冠霖最靚仔

最靚仔 雍or汶泫
最樣衰 河成雲 智聖

原來係忙內

係囉 對眼太細喇😂

下個月黎 到時一定好多尖叫😂

姜Daniel 好陽光

第二名o個個

裴珍映 無最樣衰

法國裴字開頭既都靚仔靚女

最樣衰一定係個大輝 成個大陸仔咁既樣
靚仔就daniel

我老公最靚仔

靚仔：汶、奶（但佢自身果種個人風格都幾柒下 ）
樣衰：mmo果兩件，第一名果個好彩有其他地方取勝，淨係樣既話，不了，果兩個mmo仲要都幾似樣

irene留陰超超靚😊

個大輝好似係somi個朋友黎😁

珍映係咪大陸妹pinky朋友?

智聖同大輝最柒

咁多人都覺 我諗佢真係😂😂😂

我

得一個樣衰
賴冠霖

輯相明益雍
Model

英俊嗎😊?

好多都好靚仔 無人樣衰 個個都鍾意 但我覺得河成雲係最靚仔 點解會有人覺得佢樣衰河成雲勁靚囉 baby skin細細粒好可愛 性格又好

啱啊 佢根本唔差 又白淨 特別隻眼好靚 點會樣衰

同埋智聖唔樣衰囉 我覺得唔係話好靚仔 但起碼都好順眼 同埋佢性格係好好 加埋令我覺得佢其實幾靚仔

Danso仔樣

佢係咪唯一唔過170? 所以叫佢上左上次rm

最樣衰大輝

會5會失控㗎😂😂😂

你食撚屎啦 賤種

珍映戴帽都幾型仔😊

上位圈 朴志訓 黃汶泫
麻麻地 李大輝 金在喚 河成雲

何成雲

全部一樣樣

路人審美觀覺得朴志訓最靚仔 姜daniel最樣衰

雖然客觀而言
智聖真係唔靚仔
但最鍾意係佢
對其他冇感覺

靚仔應該旼泫 雍
btw 有冇覺河成雲似整容, 雖然我幾鐘意佢

搞你小百合算啦
咪搞WO唔該

以香港既審美觀就應該呢兩個
南韓既審美觀就唔知喇

認同
樣衰就大耀同第一

你對眼生係條撚到 ?

認同樓豬
智聖以前到宜家都咁樣衰

無人覺得在煥都幾靚仔咩

雍雍最靚仔

係上無挑啊 167

最靚仔一定係雍雍

我諗佢應該冇整過😂 如果戴con可能冇咁差

對眼麻麻😑